亞洲美女竟入榜!日本「醜得剛好」女星出爐 網友大喊重選

日媒總愛舉辦女藝人票選，像是「最有好感」、「最想交往」女星，都成功炒起話題，但日前卻票選了「醜得剛剛好」女星，票選結果出爐後，眾多網友為入榜女星抱不平，紛紛崩潰直言要重選，原來氣質空靈的蒼井優、有村架純都名列其中。

「剛剛好醜女」這個名詞在日本藝能界被炒得火熱，全因一位女諧星的新書引發共鳴，這本內容指的是「雖然非絕世美女，但也醜到無法接受，這樣的女生反而讓男性更有把握追求」。而日本週刊女性就讓20~30代讀者票選「醜得剛剛好女星」，結果出爐後評價兩極

8有村架純-髮型決定他的美醜，臉讓人不太在意。
8土屋太鳳-腮幫子太醒目，臉看起來太大。
8大澤茜-不漂亮但是卻有親切感，讓人無法討厭她。
7前田敦子-稱不上好看，但有她可愛迷人之處。
6指原莉乃-常會虧自己不漂亮，看到她覺得自己也有變美可能。
5蒼井優-雖然不是正統派美女，但卻給人深刻印象。
4黑木華-樸素面容卻讓人覺得好感。
3安藤櫻-不漂亮卻有自己的味道。
2高畑充希-有時候可愛，有時又讓人覺得不怎麼樣。
1多部未華子-雖然不是太可愛卻充滿個人魅力，網友誇她越來越順眼了。

冇圖開咩post

写真が無いと何とも言えん

得安藤櫻係呢個級數

9. 樓市老母-個仔開post無圖, 令人對她充滿遐想

黑木華

有村架純

屋土鳳太

濱田雅功

指原(26)vs深恭(36)

蒼井優

黑木華

安藤櫻

高畑充希

多部未華子

土屋太鳳都醜

正到仆街

有村架純就真係當之無愧

屌你老母上面張張相都幾條女撚知邊個打邊個

指原